---
layout: "image"
title: "Innenleben Ausleger Cat 24H"
date: "2011-09-03T15:55:27"
picture: "motorgraderh1_2.jpg"
weight: "1"
konstrukteure: 
- "jmn"
fotografen:
- "jmn"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "jmn"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/31743
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "31743"
_4images_cat_id: "2246"
_4images_user_id: "162"
_4images_image_date: "2011-09-03T15:55:27"
_4images_image_order: "1"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=31743 -->
Weil mir den Ausleger zu schwach geworden war, habe ich mir ein 15x15mm Aluminium Stab biegen lassen. Dieser Stab habe ich dan ins Ausleger hinein gebaut damit es jetzt sehr Stabil geworden ist.